到呢一刻係咪好應該諗下有冇更好既抗爭方法？

其實到咗呢一刻，
我地係咪好應該換一種抗爭既方式？
我明白好多人都好攰，亦好怕比人拉。
而且而家啲狗愈黎愈仆街。
再咁樣落去只會有更多既勇武比人拉。
我覺得我地應該用第二個抗爭手段，
8月18叫民陣搞多一次百萬人遊行，
當日政府都唔肯回應五大訴求既話，
我地就每一日朝早都塞全港既鐵路同隧道
令所有人都番唔到工。
呢一個方法可能會失民心
但對政府既壓力都好大
你諗下如果香港持續一個星期啲人番唔到工會點。
當然我呢一個只係一個建議，
有其他更好方法歡迎分享。
例如其他升級既勇武方法。
但如果繼續用現時一個方法落去，
好快肯勇武既朋友就會比狗拉曬。

利申：夢遊滅火隊，之後大家點做都不割席

推

由2014開始 年輕人做咩都不割啦

支持癱瘓交通大罷工+癱瘓機場

只係覺得再係咁落去都唔係辨法，所以想睇下大家有咩意見

呢個係我覺得暫時諗到最有效既方法 但一定要持續

的確係，合理非要突破影響民意依個心理關口

所以好希望大家係比其他野麻木頭腦時，應該諗下點先可以令政府聽我地五大訴求